[認真] 究竟科大從來有冇收過狀元？

如果冇，UST 有咩資格叫三大，甚至亞洲「MIT」?

中大有冇攞過超五星？ 如果冇，憑咩叫自己三大/Cu?

......

平時班 UST 撚收曬皮 So saddd

你敢係科大毒撚天地到踩科大

正式宣佈：
1大City
2大Bu

UST學生只敢默默留下負評

City Ho ball

烏大龜> all

#真CU

QS 8+star

你想講質素？
我剩係知科大學生入學成績普遍都俾中大/港大低好多姐

大學係一個培育學生既地方 如果學生實力係一早比dse個分決定左 咁入大學做乜

咁嘅 Logic

Then ive > Ivy

Only DSE losers use this kind of excuses

城大 > 牛劍哈麻 同浸大 > 香港其餘不入流而且星都冇粒既所謂大學

質素點定義啊？
恒大學生夠話自已學校師資優良質素好好啦

Btw, IELTS成績cu都係ust之上

dse高分等於GPA高？
一直停留起公開試唔識成長
你平時起學校係咪成日講自己dse幾分？
利申 b5 30 入ust engine,依家讀緊risk man

Hong Kong is a city
City has an university
The City University of HK

DSE B5 30 都敢擺出來講

你咪係其中一個loser囉 深大都好入

比個方向你

統計下全港大學 讀緊ug 而且可以係A級journal出到文既學生人數

烏sir都串你dse低分

原來烏實Q去左深大洗廁所

讀中文大學（深圳）都敢衝出黎7

有 肯定

Let us return to the main topic:

Did UShitT ever receive a top-scoring student?

大陸仔諗著轉移視線

其實好多人揀中大只係貪佢校園大同入邊既書院文化 唔係因為深大勁過ust

同埋中大有你條on9仔即刻降哂grade啦

科大垃圾U 莫講話狀元 夠分入到其他U嘅就梗係去其他U 科大呢啲垃圾U入嚟做乜9

利申 科大毒撚

A girl chose David Beckham for his handsomeness and wealth, but not because he is good.

Check the logic of your sentence

烏sir 世界第一

其實講真 科大真係垃圾U 唔好話無叻仔 連女都無 你話一間無女嘅U點吸引到狀元嚟讀

大大聲答你! 答案係 無!

又要出勸世文

如果你覺得你間垃圾深大係good at校園大既話 咁我無野同你條on9仔講 btw你條on9仔叫人check logic

其實點解各位科大嘅學生唔肯承認科大係垃圾U 讀左幾年科大 完全感受到科大幾垃圾

烏大龜d logic只能夠適用於自己個世界

Then in what ways CUHK is inferior to UST??

Professor quality? CUHK has THREE Nobel Laureates while UST has ZERO

Student quality? CUHK average admission score is much higher than UST's

Campus facilities? CUHK's size is more than a double of UShitT.

Government funding? CUHK's government funding is also more than a double of UST's

But does chineseu has 5+star rating in QS?

HKU CUHK UShitT all do not have

BTW 爭狀元從來只係中港大嘅玩意,
科大？無狀元識你喎

CU>>>>>>>all

科大收會考10A狀元既時候樓主戒左奶未？

係隔離登講緊mk論

【本報訊】（記者 周婷）「尖子爭奪戰」在大學間越演越烈。被中文大學「截糊」取錄了4位國際物理奧林匹克得獎者的科技大學，早前主動向聖約瑟英文書院末代會考10優狀元陳晉登「招手」，破格直接取錄他入讀該校「環境管理及科技」跨學科課程一年級。陳晉登直言，獲科大主動接觸令他大感意外，加上能跳過中六拔尖計劃，較其他尖子更早入大學，將可享受更多校園生活。不過，科大此舉亦引起非議，有同屆10優狀元及大學高層質疑，為搶收生而跳過既有拔尖機制「大有問題」，對其他院校及大學不公。

唯一一個就係搶番黎

仲要得會考